（求文宣圖）同大陸人解釋真係煩

求大量文宣圖
有大陸人想知反送中，五大訴求
不過解釋好煩
求懶人包同文宣圖
希望有人可以教我用隱藏模式

推